今日係大窩口連農牆見到班中學生

好感動呀 希望你地可以小心d 我地呢d老啦 無咩所謂 你地仲有大好青春架

要小心d呀 唔好俾狗咬到呀